和理非肯跳出第一步未 三罷都未成功到 點旨意你搞革命

義士不是condom?
沒有死人,是哪門子的革命?找遍全世界也找不到

支持犯法
和理非連少少既法都唔敢犯 要勇武前線同你犯最嚴重既法?
每一個人都係共犯,齊上齊落!

同埋你班撚樣究竟訓撚醒未。
三罷都做唔到,革命?
回家睡覺比較舒服